唔好比分化撚帶風向！！國難同生日呢啲小事不分化！！

我屌曬你地呀，有乜好嬲？！你覺得國難講野唔岩聽，你咪唔好理囉！

咩叫兄弟爬山各自努力呀？！人地有做野，人地自己對件事有意見，你唔Gur 咪唔好理囉！各自努力呀！！

咩叫不分化呀？！不割蓆呀！

唔好比五毛風向撚打散香港人呀！和理不分不割，齊上齊落！！

幫我推返岩個風向呀！屌！

光復香港
時代革命

唔好唔記得過左身既烈士，被殺既手足，被輪姦殺既手足。。。

屌同路人可以救到香港咩？唔好再比五毛帶風向！！

自推 （1/10）

自推 （2/10）